韓國生活 (17) 大家記得帶口罩

依家連韓國都有懷疑武漢肺炎感染個案 大家為安全起見
都係帶個口罩好啲

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

想知巴絲有咩韓國好推介

記得睇置頂條link

韓國 吃喝玩樂 盡在一條link

巴打都小心

真係多得支那唔少

因航我屌你老母（D餐狂縮水）
下次都係答我個名果間

支那人衞生意識係常識吧

*缺乏

劉明

係 見好多都係賣緊防塵個啲

係咪之前發燒個個巴打出事

中國女人

藥房 ？？

走向全世界害人

啲生化武器週圍走

如果可以限制佢哋入境就好啦

岩岩買左 thx

留名繼續狙擊樓豬

是日晚餐

話說重未諗到聽日去邊好

糊糊我嚟玩啦~

韓國都懷疑有武漢肺炎, 前幾日CCTVB新聞訪問D大陸人仲覺得無咩事, 大陸人真係慣咗消息阻隔

玩咩

How about Jamsil-ro

明洞最多支娜 肯定係重災區

玩你~

好恐怖個度

你有咁多野唔玩玩我！

捉你打錯字係幾好玩

你出嚟追擊我啦？

成日mon po等機會追擊你

想問韓國新年完大約幾耐會開返市？
想二月去

2月去開左啦

唔好咁掛住我

想嘔

你明明咁掛住我

好難得係塔林見到一班香港人 好感動

有冇教佢地照鏡減肥法

佢地個個都好瘦

有咩行

琴晚3點走去食pro
全場我個枱

終於試咗糊巴嘅全力推介

聽日去埋전주好唔好

過多幾日同女朋友去弘大嗰邊， 想問下住咩好？ 我朋友推介我住motel話唔洗預先book定。budget一晚300hkd左右，韓國住洗唔洗book定？

點解唔book定？
你一嚟就實有房？
你以為間間都舖好紅地毯執好房等你嚟？

去邊都要買好機票搵好地方住係最基本下話
仲要預 budget ... 唔預早book 你點預budget ?

話說我發覺自己會不自覺地用咗韓國人accent嚟嗌嘢食/嘢飲

我韓國fd話叫我唔洗預先book定...話subway附近大把房...
如果去四日三夜 係咪住固定一間就ok了？

你個問題好有趣
通常係朝早10點11點checkout
你係咪想將啲時間嘥喺日日轉酒店度？
定係你個fd想鬼你？

*整鬼

LM

懷疑佢伏鳩我， 太單純信撚咗佢
想問下有冇邊間酒店推介？
民宿/酒店定motel 300hkd budget

睇落好正

pro 歧視毒撚

其實你咁攤大手板問真係好難答到你
又唔係間間都瞓過，瞓過果間未必啱你日子，最主要係我話好你又未必覺得好咁咪大鑊
大個仔喇自己同女朋友上agoda Hutchgo 果啲比較下價錢睇下人地啲comment
300蚊 airbnb 又有好多選擇唧
book 房留意返取消使唔使要收charge，尤其你咁遲先至book

好似好正咁

薄荷殺精喎

我唔需要精

大嘥鬼，捐出去吖嘛

我呢啲又唔係靚精 靠辣巴啦

佢溝韓妹溝到唔上水

呢到係支那人的天堂

咦你點知佢係靚精架

你自己咪又係入藥房入貨...

唔知你有冇聽過一個網站叫Agoda
講真 你300蚊都想住酒店？
不如你搵完之後上嚟同大家share下

咁麻煩你推介下弘大walkin 平過預早book嘅住宿

就算真有其事我都唔會咁講囉，到時真係搵唔到房邊個俾房佢瞓？

類似係咁
今朝買cappuccino嗰陣都係跟住카푸치노個音嚟讀

아이스 아메리카노

我應該撈亂咗， 我fd講嘅係motel

突破盲腸

motel

一睇佢個人咁優秀就知係靚啦

我全程講英文囉唔該

如果我係你女朋友都幾想死
去旅行都要住時鐘酒店

拉你

真爆房

兩個都係學生哥咋 住諗住慳得就慳
係我孤陋寡聞以為motel係類似hotel咁

日日喺房都聽到環迴立體聲，仲要隔個鐘就換新嘅再叫過

旅行搵房呢件事一定要拉女朋友落水一齊搵
有咩伏大家share唔好俾位女朋友入到
最憎啲女好似癱咗咁連食飯都要男朋友夾餸

玩咁大呀

Omg ho leng ah

講西人話會覺得自己高級啲？
做啲嘢咪又係同支那人一樣樣

今晚又毒食

Fat

肥得過你

五十步笑百步

好豐富

毒食？？？

巴打答唔答留學問題
想嚟梗9月去高麗讀undergrad

入左？

你都追擊我

你遲啲就知死

我都想 嚟梗3月打算報

你想對我做啲咩

Add oil me grad la

10陪奉還

10倍
你平時咪又係咁mean9我扮咩

其實韓國幾多野食 之前去韓國exchange左半年 生活幾開心

今日的午餐

係 唔好意思
我今日買左成2萬yen的💊

哦
咁希望你食得晒啦
唔好浪費

D grammar錯到呢
Korean-style English係咪同Japlish差唔多又係唔岩音同狂錯grammar

咁日本人韓國人有冇笑你日文韓文差呀？
btw 你隻手好肥下

韓國真係成街都係cafe
啱晒我呢挺（偽）文青影相打卡

係真心 隻手仲肥過我

巴絲們明洞有冇甜品推介

突然覺得買2萬円藥嚟降3高又好似好合理

邊間？

但我好中意Mint

明洞不如算了

弘大

佢粗大喎

食咩？

弘大有烤肉好食？

咪新村食堂

未聽過

cls

是但啦
比人呃左我叫二人份

其實市中心一帶都得既 主要係驚搵唔到

我都鍾意
細個因為家姐成日食Dreyers薄荷朱古力雪糕
我成日偷食 搞到愛上咗

好多人話好似潄口水味 但我又唔覺

想食설빙 最好要磨得夠幼
有冇推介

설빙
好多分店

明洞就唔好去嘞 支那人太多

설빙
好多分店

夠唔夠幼就唔知啱唔啱你standard嘞

網上圖片

你點叫？

第一個， 18000won

即係叫300g ?
咁一個人食好正常喎

想問下有無滑雪場推介 見有好多 唔知簡邊個好

唔留呀？

cute cute仔

想問醬油蟹嘅話大家推薦大瓦房多啲定Pro多啲

why not both

새마을식당喎

咁其實我都差不多食晒

其實18000w 食300g 肉抵到爛

太耐冇黎我唔知價

好掛住之前韓國生活,依家係香港覺得好攰

好中意食韓冰

同張單寫嘅唔同嘅？

我都唔知
掛住食

你仲要嗌左兩樣野得翻一樣

我嗌咗個冰only

單上面兩樣嘢combine 咗變呢樣

張單寫雪冰同toast

綠豆粉多士 + 士多啤梨雪冰 = 綠豆粉雪冰
應該係除非唔係

似係俾錯

依家喺신촌역
有咩好食

其實有一大堆藥係幫人買GA
我自己只買左包廣昌堂黃藥粉同黃藥丸only

你都讀過書？

想睇你對手多啲

香港已經冇自由，每日生活方式只有返工放工食飯訓覺

BTW,聽說廣昌堂黃藥粉有部分成份係韓國係禁用藥，係咪真

諗起前幾日睇既個個Post

係
係名古屋日日食好訓好玩好

日本職場都係一樣垃圾 旅行緊開心架

BYW,張退稅單國籍直接寫GBN

笑裡藏刀，腹黑到仆街

我有幾個朋友東京番工做到想死

大🇯🇵帝國：我唔係中國人

哦。

以後就算去🇰🇷🇮🇩🇧🇳都會用BNO

叫雞巴嘅話題唔係 bno 就係日本點解會嚟咗韓國post吹水？

仲有漏咗叫雞呢個話題

我都想知佢咩人嚟

我走過嚟放閃

你Mon po架？

得啦閃撚死

到韓國了

一陣真係要去掃返幾pack口罩返香港先得
噚日行過見到有1000원30個

同 prokofiev 有得揮，一樣咁9唔搭8

我嗰陣記錯咗
冇咁多

依家啲大學睇錢炸嘛

係 我都見過好多 但啲 professor又中意

最慘係啲中國人好似係中學冇做過PPT咁 完全唔識做 都唔知做乜7

歡迎

Hard carry大神

呢排唔見佢 上次有人開Po吊佢之後好似收左皮咁

好唔捨得走

希望一陣落機會見到好消息（台灣）

咁快走？？都未見過你

其實你幾時先返韓國
我去7日6夜 都唔算快走啦

淨係買咗幾pack口罩同少少零食

我月底 我依家係 Estonia

極少 但佢地一chur就好撚Chur

其實糊巴究竟幾時離開韓國

可能唔離開

呢度有位靚女絲打話我搵到工 會請我食 大餐

我9號就返左 唔係開學嘅話我應該留到月底都仲得

呢間cafe會播d靜靜地嘅classic
對於追求咖啡味道大過cafe interior嘅我好滿意
有得揀豆 Hand drip個d

南泡人做嘢
腹黑到仆街
仲好有性格

機已上
等起飛
唔捨得走

btw 好撚焗
所以又除咗件羽絨

返來鬼港？
BTW,聽日我都返鬼港

我前幾日見佢用中文留言喎

agger 大把大學都係咁

好正遲啲去先

我見過一個極品韓國人
佢做一個長方形加三角形整箭嘴
心諗佢都幾好心機 逐個整

亞洲戰鬥民族

再嚟

留明

On9大講玩咁短既

邊個Post????少見左佢

你個間呢

Wtf點解會咁整

推爆佢 應該置頂

我地都係
不過多左好多越南人
雖然唔鐘意佢地 但佢地好比心機學韓文
呢點抵讚

咪同你講過
佢편입黎我地學校到
之前間學校應該勁屎

係 講真我欣賞啲越南人多啲 佢地好多都好勤力 冇班支那咁真係嚟Hea

唔記得啦 咁多單野

可能因為佢地真係好窮 想改變自己命運
之前同越南妹傾計
話自己爸媽真係打工打到成隻狗先有錢送佢黎韓國讀書
聽到勁心up

6日都算少？

6日啦已經？ 以為4日
有冇去白川鄉？

不了 곱창

有呀但當日落左成日毛毛雨冇雪睇
白川鄉第二日去
但冇去兼六園同立山黑部

整張相嚟睇下今年全世界都冇雪...

김치찌개 곱창 된장찌개

회기有一間真係好好食 個계란말이又正

不過有時同佢地做팀플好過同韓國人

唔識睇

上了巴士
成身汗

Diu me too我終於搵到有人同我一樣

而家多唔多大陸團同自由行?

我下次去韓國南部好唔好

都多

想問永登浦emart係咪執左
去到咩都無開

去第2間啦大把～

邊度仲有

仲特登搭車過去
原來今日休息日

使唔使 是但落街都有超市啦

次次旅行都鐘意行大超市
唔使比粒膠嘅

每個月都去一次水原華城食飯野
今日天氣真係勁好

水原華城真係幾靚

白沖果個好想食

又係大長今拍攝地點

呢間野最出名係白色個碟
트러플오일크림리조또

返到香港喇我

香港廁所🚽冇射水廁板

要另外拉條水喉好大工程

有冇人係韓國可以俾我一齊玩
自已一個好悶

比你玩

一齊食飯有無興趣

好啊

sad 2月已經走鬼左

我留到17號 anytime都得
BTW 頭先想係明洞食 名人餃子 但搵極都唔見

咩嚟架？

你係咪想講明洞餃子

求其上網搵 話24小時開既鋪頭
搵左陣搵唔到 去左食감자탕

請問有冇巴絲依排會去首爾站附近？ 求救
去完滑雪團漏左副眼鏡
有冇好心人可以幫我拎返香港 請你食飯/飲野

幫推

幫你推

Tom & Toms 喺香港全線執笠自動清盤
香港要似韓國周街cafe真係冇乜可能

tom toms宜家先執笠算係咁啦

我都試過去日本啲露天music fest 俾啲毒男𨂽爛咗副幾千蚊太陽眼鏡
真係搵唔到人幫你拎就睇開啲啦

定係叫滑雪場寄俾你？

心痛 幾千蚊

唔好意思冇日冇上連登
有另一個巴打都話可以幫手 都唔該你先
連登有愛

勁好天不過要返工

上個水先

好耐冇見

放假一定落雨

樓豬出現了

潛左好耐

放假唔想上咁多連登

啱既

你翻工成日上

呢幾日好忙
收工先有時間睇

見你個個 graph(?) 好似未畫完咁

呢排旅遊台咁靜既

等你上水

食番件cake先

好耐冇食

有冇人知鐘閣站間生牛肉製造所係咪執左

好似係 上Naver search 冇左

係不過嘅個一般啦 但杯咖啡幾好飲

幾時要搞掂？

好唔該你
去到先見到冇
好唔開心

去CJU坐因龍🐲定因運好呢？

係個頭都好似冇 最近去弘大 or 2號線下面先有

你又飛？ 本是同根生

Plan定下年啫

好la
而家去弘大先

咁早

價錢差幾多？

海巴

但個間好多人排隊 同埋唔係太好食 可能太多人

如果你唔拍遠 呢間正好多

想食

唔知關唔關上星期喺韓國玩過個反得比較
勁嘅過山車事
依家條頸唔覺意大力少少chok到都會有少少痛

食生牛肉點解唔去廣藏市場食

旅遊台紅人潛水緊係靜

生牛肉
成日見啲明星食 搞到我都想試

唔係呀 烤肉嚟 生牛係伴菜

搵個位表達下對釜山嘅思念之情

Cafe Rooftop

Cafe B.Tonic

重有食咗幾次嘅순대국밥 （示意圖，未搵到喺釜山影嗰張，呢個喺弘大食嘅）

同場加映 朴敘俊⋯代言個包裝 真係因為佢先買

上次去到弘大都冇時間入Arcade Seoul睇下
不過去完冇幾耐，都係去咗台灣先再諗

自膠以為佢想食生牛肉

新林 무쏘 好好食 繼 생고기 제작소第2間好食既放題

再飛啦呢排啲機票咁平！唔係唔嚟呀
個杯coffee影得好靚

痴線你最紅 終於打晒處男遊記

你下次嚟 哥哥帶你去食

好正我上次都去左송정역個邊既cafe
對住過海飲咖啡 勁relax

自己去？

果然係食家

講到你唔係咁

此食家不同彼食家

近排睇YouTube 영국남자Korean Englishman笑到我仆街

準備開新但聽日先

去完馬場洞就返唔到轉頭了

多謝月巴米古月哥哥

你同我都係食咁多

當然呢個唔洗講 唔好再講到好餓呀我 想食烤牛

又要幫你推

佢係韓國都好紅下

佢老婆好煩

唔洗客氣十專夕夕小木貝貝女廿亻匕

其實我冇睇

Josh一個都ok既 唔好比佢老婆出鏡

講唔晒

有旅遊台紅人幫我推po係我嘅榮幸

你竟然冇打錯字

忙啊大佬嚟呢度享受寧靜 去到歐洲唔幫手推膠Po

其實我清醒時就唔會打錯字

屌你 高質po都俾你話係膠po

你知道我是愛你的 博博

要睇番你啲膠po平衝返心情

老豆要草AM 完

我兒家都好想食

Olie好搞笑

lotte world嗰個

做乜9

嘩嘩嘩 你竟然掛住我？

呢次堅買到破產要回下氣先 台灣都係話2020完結前去一次
不過嗰杯唔係coffee，係자몽티嚟㗎 Rooftop 果然係打卡聖地

雖然對住個海有啲大風，但係好chill
去到釜山一定要睇海已經變咗習慣
下次去下其他望到海嘅cafe先

個post突然咁快既

因為樓主上水

係呀
송정역個邊一直行仲可以行埋outlet

樓豬自己推左10頁

睇完北泡絲個留言，再去睇地圖先知原來一直行落去就係오시리아 (對嗰邊真係好唔熟) 下次有機會都試下呢個코스先

笑死

原來米古巴米古巴成日唔清醒

自推

咁都叫快

樓主好撚多野講

下已經推左10頁？？

而家韓國多唔多人咳個D

北妹好熟架 佢仲熟過首爾呀busan! 係佢第2個家

丿亅丶 有冇咁好笑

你係咪打錯字

做人唔洗咁清醒

推下啦 好耐冇推 好似死水咁

上次去到弘大都冇時間入Arcade Seoul睇下
不過去完冇幾耐，都係去咗台灣先再諗[/quote]好正我上次都去左송정역個邊既cafe
對住過海飲咖啡 勁relax[/quote]雖然對住個海有啲大風，但係好chill
去到釜山一定要睇海已經變咗習慣
下次去下其他望到海嘅cafe先[/quote]

冇錯就好似去jeju冇理由唔睇海一樣

I love 자몽티
去完韓國4年後好中意 자몽本來勁憎

想同北妹去一次busan

呢一層... 等北妹答你

好早喎你
掛住我又唔搵我

[/quote]

卜街H E A 成日jur住晒

block你先

So mean 你捨得咁做咩

日日都有人咳架啦
但我身邊仲未有 黎韓國自己戴口罩啦

想請教下
新手想玩下snowboard
應該去Oak Valley 定Elysian 好？
見呢兩個都有一日團玩下snowboard 包基礎教學

利申 2月中去 希望呢個月落返多d雪

想食韓牛係咪list 新林嗰間最好？

韓牛一定係馬場 但如果想平又放題就新林個間

聽日自己喺首爾 做咩好

有乜想做？ 其實首爾冇野做

燒邊到

대리님 괜찮으시죠?ㅠㅠ

呢個唔清楚

唔緊要 咁我去隔離滑雪post問

呢個post啲人喺韓國淨係hea架咋

자몽티 조하
자몽身為成日on diet嘅女性恩物，我好中意 不過韓國人真係好中意整甜杯飲品，我飲呢杯有啲人會覺得好甜

韓國人表示香港d野食無咩味，糖水又唔甜.....

好想搬落釜山住

想係今年夏天前去多次

Spring bag

啱啱先放工

자몽就咁食好難食啊
但係佢哋整成嘢飲又好好飲

佢會視姦你隔離果個

然後香港人係相反⋯我個朋友好中意食甜嘢，但係都覺得啲飲品好L甜 重問點解韓國人可以忍到咁甜嘅嘢

係時候計劃下呢樣嘢嘞
因為畀我揀都會揀喺釜山住>首爾住

我係可以就噉食檸檬嘅人 所以자몽就噉食唔係問題
不過最難得係佢哋整成嘢飲啲味唔假，飲到係含有好多자몽嘅

釜山真係好正 又無首爾咁雜

佢真係會

講得啱

馬場係？

夏天好熱喎大佬 不過海雲台好多正野

落去搵工

不過講真 韓國啲甜野真係太甜啦

特別個啲 lemonade 甜到死 我咁中意食甜野都怕

不過真心好甜 如果冇咁甜就好

買個 mask比 대리님

꿀자몽먹어봤어?ㅠㅠㅠ

春天衫

我好中意飲個間 mega coffee 佢啲에이드真係好撚甜

我想係首爾 雖然busan d人好好多

想去食魚生

係 啲野飲都幾真材實料 好比心機好正

你水源雜啫

唔好呀hea爆大人

唔知？ 你 google下 馬場洞韓牛

絲

做夠兩年就落釜山抖返半年

我都想要春天

你回基夠多阿伯啦

仲以為你嫁過去

Sorry 唔係住個邊
個度只不過佔我日常2日既時間 最憎呢啲鄉下地方

這些機會

你唔肯啫

首爾其實我覺得有啲侷促 釜山會令我覺得享受啲
另一個幾重要嘅原因就係因為釜山冇咁多條地鐵線

有時唔係好中意去cafe，有個原因係我都頂唔順啲甜度，重要本身唔飲咖啡又好怕食甜嘢，入到去又唔嗌嘢食嘢飲都唔知點好

不過係冇咁複雜嘅 但我好中意首爾個種感覺

其實首爾會係咩感覺？旺中帶靜？

可以咁講？有好靜既小區都有好似旺角咁旺既地方

可以叫果汁雖然唔多

得閒就上嚟推下po

今日推唔到10頁

首爾成日都好多人去邊都係咁

Sorry lor我啲分身

有你係到就會變隔離台

頭先買咗支水勁鹹 原本係礦物質水(?)買個時冇睇

買女人衫既話高速巴士站地下街好d定江南地下街好d

其實兩個都差不多 不過都係等絲解答你

唔該

唔明
sorry頭先唔記得咗不推文

唔係呀 幫你推到有絲覆你為止

原來係咁多謝

有我係度推爆佢都得

呢間cafe好靜好舒服
來hea一個下午都得

Totally agree

O絲真係形容得好好
呢度啲人一啲都唔活躍 大家都係去韓國hea

諗起之前有個親戚問我馬場洞邊間食牛肉好正
我同佢講話聽都未聽過
佢應該懷疑我去韓國讀書其實係吹水

笑左出嚟
同佢講Sor我係去

我有同佢講話我唔係住喺首爾到
仲要特登上網search水原喺邊比佢睇

你個個親戚廢老味重

佢係成日問有無男朋友

仲係韓國?

到左 勁快 飛左50分鐘

佢throwback啫

吊嚟到烏克蘭都見到韓國邪教

唉 係香港唔洗做嘢都真係冇咩地方好去

去到個度

你個樣真係好吸引邪教

忽然諗返起去滑雪嗰朝差啲miss咗班shuttle
自己韓文又係bb班 講唔出完整句子
係咁啱有個識中英文嘅女人主動走埋嚟幫我先及時趕到上車
其實本身自己對strangers嘅戒心都算重 可能因為太怕醜
期間我𥄫到佢手上拎住啲宗教傳單係寫住咩耶和華見證人嗰啲 防衛心就更重

佢唔係問我呀 佢問啲當地人

下一個就過嚟搵你

除褲邪返佢轉頭

唔夠大

37

你肚腩夠大

去左睇音樂劇 有個烏克蘭小鮮肉幾靚仔

我喜歡歐美合法正太

首爾最好食嘅韓牛係邊間 求介紹冇限budget
另外仲有啲咩好食嘅推介

正

睇置頂

韓牛真係去馬場洞 如果想食貴野 可以等/參考下Gay野既推介

去睇歌劇 原來係恐怖故事
冇睇個 title 就買左飛

搵到呢間米芝蓮2020推介

食完話我知好唔好食吖
利申未食過

係咪真係無限budget先

search左馬場洞 見d youtuber話真係平 但一般

bookmark定先～

其實馬場洞係批發市場嚟
你食幾貴啲牛都可能出自果度

米古月就嚟自己推爆自己個po

有無人依加係韓國？

你終於追曬po?

下幾日前既事啦喎

北妹仲係韓

唔係樓主要嚟做咩？

早晨呀

死mean精又笑人

恥笑對象(?)

唔係笑你咪得囉19歲

錯 係要嚟Hold住個場

昆我話晴天既 一啲藍天同太陽都冇

但你成日hold到變成人台

係適當既時候呢度就會搖身一變 變做成人台

成人台台主confirmed

米古月個辣？

唔係我同佢講有推到宵巴上水.jpg佢都唔追

吊 都係個個瘦巴啦 麻煩

我鳩追

準備比你地bin足100年

你瞬間轉移？